［突發］大台講明聽日其實另有目標，咪撚俾狗知啊

頭先大台傾完，其實聽日三罷只係掩人耳目，
真正的目標係機場 依個春袋

新人第一po？

低調

屌你咩
打開口牌

屌你講出黎做乜春

屌你地，都話咪撚推，睇完自己知就算

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

Ok

不推文啦屌

好心你就咪講

石崗定赤臘角？